\defmathtask[task=702.2,class=6,]{merzlyak}\renewcommand{\timestamp}{Thu, 17 Nov 2016}
\huge

Найдите радиус окружности, диаметр которой равен \( 5 \)~см.
% task text
\begin{solution}
  Диаметр окружности состоит из двух радиусов, поэтому длина радиуса равна
  половине длины диаметра~---~\( 5:2 = 2.5 \)~см.

\end{solution}

\begin{answer}
  \inlinemath{2.5}~см.
\end{answer}

% Local Variables:
% time-stamp-start: "\\timestamp}{"
% time-stamp-end: "}"
% time-stamp-format: "%3a, %02d %3b %:y"
% End:
